[月經]將你自己個名翻譯英文再譯返做中文

我先

肉球愛好者🐾 > Meatball lovers > 肉丸迷

生命不能承受之輕 >Life can not bear the light> 生命不能忍受光
即刻無晒美感

你個名本身已經好靚

米蘭。昆德拉呢本書好正

轟焦凍->hammer->錘子

正確名稱：the unbearable lightness of being
靚勁多囉好冇

垃圾google translate咁都唔識譯

每日都要飲酒>have to drink alcohol everyday >要每天喝酒精

樓主你做乜鳩
Landlord you do Nie dove
樓主你做聶鴿子

Bedside thinking juvenile -> 床邊思想少年

玩唔到呢隻game

雪下寞人>the alone one under the snow>單獨的一個在雪下

好似係

Muscle warrior force
肌肉戰士力量

港大古巨基 --> Great archaeological base --> 偉大的考古基地

士搬啲師易->Who moved the teacher easy->誰讓老師容易

人生是垃圾驚>Life is rubbish scared>生活是垃圾害怕

non of your business

純粹理性幻想
Fantacy of Pure Reason
純原因幻想

吾之名>my name>我的名字

ひらい もも>Hirago Momo>平遙莫莫

吾你老母

特首扮職員 --> Special staff --> 特務人員

衝出黎？

屌你收皮啦 -> Cock you take the skin -> 公雞你拿皮膚

YUI係女神
Yui goddess
YUI女神

Can poor

Daxing brother

宇宙第一鄧小鵬>The first of the universe Deng Xiaopeng>第一個宇宙鄧小鵬

敵將是李醫生>
The enemy will be Dr. Lee>
敵人將是李博士

新連快樂------>New and happy----------->新快樂

舊can啲嘢好難食 >The old cans are so hard to eat>
老罐子很難吃

靜靜地浮游在清空——>Quietly floating in empty——>在空靜靜漂浮

人多必有樓豬 >>> People must have a house of pigs >>> 人們必須有一所豬的房子

十八區滅罪小王子>
Eighteen area off the crime of small prince>十八區的小王子犯罪

醉愛正恩>Drunk love is grace>喝醉了的愛是恩典

乜尻

滅罪變犯罪

小露寶屌老母>Little Lu Bao Cock Mother> 小路寶公雞母親

btw
少龍蝦湯
little lobster soup
小龍蝦湯

我個名原本咁正氣

人每法走過每天 -> People can not walk every day -> 人們每天都不能走路

巨根妹妹 > Giant sister > 巨人姐姐

Polyu?

Hydrazine >hydrazine> hydrazine

你想點咪點囉>>You want to point it>>你想指出

點解

屌你咁都有得笑

屌你 同個名意思完全調蠹轉

所以都唔知d人夠膽用google translate交essay
不過我都交過一篇用英文釋去法文既essay

鬧鐘無響 > Alarm clock > 鬧鐘

nigger

艾冬撈>Ai Dong fishing>愛東釣魚

ive girl god

聽聲夾烏蠅>Listen to the black flies>聽黑蠅

乳甜藥稀 - Milk powder is thin - 奶粉很薄

用google

轉身射個三家姐
Turned to shoot a three sister
轉身射三姐

仰天虎嘯一聲hi —>shouting "hi" to the sky loudly—> 向天大叫你好
即刻無晒霸氣...

Wtf

中文科老師
Chinese Teacher
中文科老師

肥寶貝>fat baby>胖寶寶

Tigers hard climbing mountains>老虎爬山

問候樓主老母-->Greet the landlord mother and mother-->歡迎業主母親和媽媽

今晚早啲訓 > Tonight early training > 今晚早期訓練

CLS

滄海桑田》Marshes》沼澤地

01749>01749>01749

西貢跑步王>Sai Kung running king>西貢跑王

我身騎白馬 > I'm riding a white horse >我騎著一匹白馬

愛書的下剋上>Love the book on the next gram>愛下這本書

我愛怕醜仔> I am afraid of scandal >我害怕醜聞

The soul of the original killing sexy
原來殺死性感的靈魂

太空企鵝東東--> space penguin dongdong --> 太空企鵝東東

眼鏡靚仔
Glasses handsome
眼鏡英俊

我點算

Shaking ready 👉🏻 準備好了

Enomoto no door
Enomoto沒有門

好撚攰呀屌>Okay twist!>好扭！

呀婆鳳爪>Lady Chicken Feet>女士雞腳

奔跑奇俠>Running odds>跑步賠率

英文唔好

match

Hu Liwei (bankruptcy) > 胡立偉（破產）

垃圾垃圾佬-----》Garbage granger-----》垃圾格蘭傑

島村卯月 > Island and the moon > 島嶼與月亮

難分真與假

你唔走我走 > you do not go > 你不去

檸檬妹妹>lemon sister>檸檬的妹妹

麗子主演husband

藍色的窗簾 -> Blue curtains -> 藍色窗簾

發現google translate唔識加的

West into Simon
西進西門

記憶隨身>memory carry>記憶攜帶

佐々木あき>Aki Sasaki>Aki佐佐木
Aki無中文

消極男子 negative man 消極的人

英文-->
Beibei Tuo Fu
中文-->
北北托福

9代掃把妹》9 generation broom sister》9代掃帚姐妹

藍雨淚 --> blue rain tears-->藍雨眼淚
都唔差

林鄭對波正
Lin Zheng on the wave is
林正的浪潮是

空虛的小火柴 > empty match > 空比賽

屌又點呀 -> Cock and point it again -> 公雞，再指出一點

賣淫人員

岳飛可終生美麗=> Yue Fei can be beautiful for life =>岳飛可以美麗生活

爸爸唔好要我->daddy is good for me->爸爸對我好

游泳者

軍曹叔叔----> Jun Cao Shushu ----->軍樹碩

自由的代價=＞
The price of freedom=＞
自由的代價

我個名變撚左你們

GAY佬亞
Gay Guy
同性戀傢伙

我愛老母＞I love mother ＞我愛媽媽

摟打暴龍獸 -> hug Tyrannosaurus beast -> 擁抱暴龍的野獸

AV佬>AV Guys>AV 傢伙

台妹好撚正>Taiwan sister good twist is>台灣姐姐好扭
乜鳩野?

錯哂

福壽愛美>Fushou beauty>抚州美

6M>sixM>六年級

月滿軒尼詩
Full Moon Hennessy
滿月軒尼詩

夜來風雨聲 > Night wind and rain > 夜風雨

大力水手->Popeye->大黃蜂

Remember sister into madness
記得妹妹變成瘋狂

布加拉提 -》Bugarati -》Bugarati
轉完英轉唔返做中文

冬甩個爸爸>Winter dump a father>冬天甩了一個父親

德國大肉腸->German sausage->德國香腸
個大呢屌你Google

Hugeblackdick->巨大的黑雞－>Huge black chicken

蝦你波凸 > Shrimp you wave convex > 蝦你波峰

星啊星接力啊星>Star Star Star Relay ah star>星星星星繼電器啊明星

女朋友 > Girlfriend > 女朋友

Cavernous baby > 海綿狀寶寶

我照鏡子也很擔憂
>I am also very concerned about the mirror
>我也很擔心鏡子
做乜撚

萬性節誕生-->Universal birth-->普遍誕生

小學雞皇飯>Primary school chicken Wong rice>小學小雞黃米飯

卡樂b>card b>卡b

請你喜歡我的不安->Please i like my uneasiness->請我喜歡我的不安

即是咁 --> That is,-->那是，

柴狗黎耀祥 > Chai dog Lai Yiu Cheung >
柴狗蔡耀祥

樓下陳伯個孫個fd
→ Downstairs Chen Bo a sun fd
→ 樓下陳波太陽fd

邊撚個陳波
又邊撚個太陽fd

鬼同你UAT
Ghost with you UAT
鬼與您桔

Chinese forever radio

Do you miss your sister?

你想念姐姐嗎？

你老母比狗屌>your mother than the dog>你的母親比狗

字元陣列 > Character array > 字符數組

623>623>623

膠都費事派 > Glue are factions >膠是派系

你不是一個窿
You are not a hole
你不是一個洞

落雨嗌炒蛋 >> falling rain fried egg >> 落雨的煎雞蛋

陳奕迅＞Eason Chan＞陳奕迅

眼鏡控教授》professor glasses lover >愛眼鏡的教授

傻笑子>Stupid smile>愚蠢的笑容

暖手打凍丁>Warm hand to fight the cold>溫暖的手打冷

牧口真幸>Shekou really lucky>蛇口真的很幸運

爆裂神掌>Bursts of palm>手掌爆裂
個神字呢

Is inertia is meatball
慣性是肉丸

36C大奶奶-> 36C Grandma-> 36C奶奶

The next day of Yesterday is today

英文->Negative magician
中文->負魔術師

腳毛長性慾強->Foot hair long sexual desire strong->腳長長的性慾強

What is the food tonight
今晚什麼食物

個西柚味鮮奶 💁🏼‍♂️A grapefruit milk💁🏼‍♂️柚子牛奶

甩了一個父親

包皮長唔長

孽瘤 > Evil Tumor > 邪惡腫瘤

布丁鼠 > Pudding rat > 布丁大鼠

爽匪-》cool bandits ->酷匪

陳廣偉》Chen Guangwei》陳光偉

爸爸我邊度黎嫁？ 》Daddy I'm graffiti? 》爸爸我是塗鴉？

出街必備肥仔波》Out of the street must be fat wave》走出街頭一定是胖波

lihkg管理員

哈利詹姆波特
Harry James Potter
哈利詹姆斯·波特

史努比叫雞
Snoopy is called chicken
史努比被稱為雞

時空事務及管理局 -> Spacetime Affairs Authority -> 時空事務權威

😂😂😂

便秘益力多->Constipation and more->便秘等等

笑死

知否你的薑葱蟹>Know your ginger crabs>知道你的薑蟹

葱呢？

港大土木男神
Hong Kong and Hong Kong civil gods
香港和香港民間神

你閪撚完未
You did not finish
你沒有完成

long island miyukiko

明哲補丁->ming patch->明補

美極代言人
Spokesperson of the United States
美國發言人

乜撚嘢翻譯身份突然尊貴咗咁多

你棚牙攝住條菜>You shed a bowl of vegetables>你擺了一碗蔬菜

泡菜魚炒飯>Kimchi fried rice>泡菜炒飯

鞭屍奇才 Whip corpse wizards 鞭ip巫師

I'm ready
我準備好了

大富翁 > The Rich Man > 富人

塔奥米加獸 -> Tamomi beast -> 塔米米野獸

大富翁 > The Rich Man > 富人 > Rich Man <-> 有錢人

小塵哀 small dust 小灰塵

赤紅的戰馬>Red horses>紅馬

淫Lin作對--->For Lin --->為林

直直bird極 > Straight bird pole > 直鳥桿

腦細有時頗壞>>Brain is sometimes bad>>腦有時是壞的

新英倫愛國者>New England Patriot >新英格蘭愛國者

Shoulder is shoulder, mouth is mouth
肩係肩口係口

唔能夠唔撚狗 > Do not be able to twist the dog > 不能扭轉狗

錯曬

可愛動淫 > cute empathy > 可愛的同情

你無撚野啊 ---> You do not twist wild ah ---> 你不扭曲野啊

香港如來>Hong Kong is Coming>香港正在來

芒> Mans> 男人

柒到無朋友》Qi to no friends》戚沒有朋友

Even in Li > 即使在李

你好伯母

可愛的車厘龜>Lovely car turtles>可愛的汽車海龜

名誰千古巨基> The name of the ancient base> 古代的名字

Gay匯難得-》Gay is rare-》同性戀是罕見的

無撚用
no dick use
沒有陰莖使用

Do not get rid of laughter
不要擺脫笑聲

一步一生 》step by step 》一步步

算撚數>calculate penis math>計算陰莖數學

你即刻同我扯→You immediately with me→你馬上和我在一起
咁愛情小說名Feel既

嬴政
Ying Zheng
英正
屌變撚咗泡菜仔 㭍到嘔

屌 笑撚死 乜鳩嚟㗎

腦魔條脷 --->
Brainstorms --->
頭腦風暴

童年時狂打J ----> Childhood mad hit J ----->童年瘋狂命中 ?

美娜寶寶 mina bb 美娜寶寶

Walkaway > 走開 > go away

妳自己說好>You said good about yourself>你對自己說的很好

我老婆係加賀>My wifu is Kaga> 我老婆係加賀

Waste green for adoption
廢綠色採用

Life is limited
生命有限

There must be a gentleman
必須有一個紳士

Addicted to break up
上癮分手

我交左比google大神幫我譯
咩咩羊咩咩->Baa baa->巴巴

風生水起 > wind create water rise > 風創水漲

Pull the flag Baylor→拉旗子貝勒

除暴go
→In addtion to vioence go
→除暴力之外

完全唔知釋咗乜鳩

日巡者
↓
japanese patrol
↓
日本巡邏

世界未末日
> The world is not the end
> 世界不是最后的

智慧出有大偽>wisdom out of the big false>智慧出了大假

半玖拾>half ninety>？
我個名可以點譯

係愛呀蛤蜊 --> Love love clams --> 愛愛蛤蜊

FBI>聯邦調查局>FBI

Sister，妹妹

There is Raytheon infinite people>有雷神無限的人

瘋迴路轉
crazy road twist and turn
瘋狂公路又扭又轉

樓主老母 -> chicken -> 雞

衝出黎柒 如果係dse 中文一定U

高清無極限>-----HD has no limit<------高清沒有限制

美極女朋友>beautiful girlfriend >美麗的女朋友

希·臘腸狗》Greek sausage dog》希臘香腸狗

佢好似係大學生

我不是男神>>> I am no boygod >>> 我不是男神...

你老男朋友

Valley fine on the brain>谷上精緻的大腦

廉政專員
Commissioner of Independent Commission Against Corruptio
廉政專員

美軍來了我帶路→i lead the way for US ARMY→我幫美國陸軍帶路

Side called Liu Jianghua-》一邊叫劉江華

This is love
這就是愛

麻木千佳→Numbness→麻木

sir字點寫>Write the word sir>寫字先生

少年維特的煩惱
Juvenile Witt's troubles
少年维特的烦恼

薑油炸羽衣甘藍

薑汁炒芥蘭 > Ginger fried kale > 薑油炸羽衣甘藍

Tyrant hard on the bow
暴君強硬的弓

賣西瓜的大肥婆->fat girl sells watermelon->大肥婆賣西瓜

我可以點譯

世界個世 >> world world >> 世界世界

Simon Lee

u find me
你揾我

便秘險中求>Chance insurance>機會保險

只知道男友失了蹤->Only know her boyfriend lost track->只知道她的男朋友失蹤了

花吃了我>Eat me >吃我

我唔想比人食啵

真紅魔龍 >Really red magic dragon>真的紅魔龍

死開啦>die>死

鴨仔嘜 > duck mark > 鴨標

胡力威(少年)-->Franco Wu(teen)-->法蘭高胡(少年)

我彈你唱-> I play you sing -> 我玩你唱歌

Microphone twist air me name→麥克風扭曲我的名字

零波微布-->>Zero wave microbes-->>零波微生物

孤獨探哥 ->Lonely visit brother ->寂寞探望兄弟

Go to disney ready>去迪斯尼準備好了

平胸又點>Flat chest and point>平胸和點

你估我唔倒→You owe me down→你欠我了

人地假膠 笑柒你呀

Knife boy 刀男

Owl
貓頭鷹
Cat-head eagle

擼擼羞
Line and line shame
線和線的恥辱

毒撚真係唔好拍拖>Poison twist really do not dash>惡毒的扭轉真的不敢破

大波綱手>big wave hang>大浪手

對波無咗

愛倫坡...

行前一步-Take the next step-採取下一步

Large tian rui ni >大天ru ni

虎地泰利 > Tiger Terry > 老虎特里

又係你條撚樣->And the Department of your twist like->而你的扭曲部則如此

Edgar Allan Poe > 埃德加·愛倫·坡 > エドガーアランポー > Edogaa Ranpou > 江戶川亂步

適者新傳->Newer->較新

水沝淼 >Water waterwater watetwaterwater>水 水水 水水水

係咪唔記得我 > I do not remember me >我不記得我了

打錯
沝淼㵘
Waterwater waterwaterwater waterwaterwaterwater

Eternal star song---- 永恆之星歌曲
估唔到差唔多

阿姆斯特丹巨肺 》Amsterdam giant lungs 》阿姆斯特丹巨肺

冇改變

Struggling master Hu Liwei -> 奮斗大師胡立偉

出現鳥

黃昏下雨天－》Twilight rainy day－》暮光之城

工作>jobs>工作

阻人扑野
stop their fuck
停止他們的屌

杉菜>Chinese fir>杉木
By Google translate

老雞 -> old chicken -> 老雞

香蕉真司>Banana real division>香蕉真正分割

唔係咁開心下嘛>Do not even happy under the Well Well>井下不要開心

今日營業中 today is opening 今日是打開中

傷深 anguished depth 悲慟深度
即刻升咗幾lv

Tip of shitberg-->tip of shitberg--->屎山上的一點

梁上有舜燕->There are Shun Yan on the beam->橫梁上有順仁

金絲眼鏡蛇 -> Watkins Cobra -> 沃特金斯眼鏡蛇

越黎月老>Yue Yue Old>岳月老

英文坐u望u
English look u u u
英语看起来你你

嚇死易香 -> Being scared is an easy way to die -> 被嚇是一種很容易死的方法

金木研>Gold wood research>金木研究

我又失戀喇>I am falling in love>我戀愛了
屌 個意思調轉哂

上春風的課
On the spring class
在春天上課

泥船

臭妹-->smelly sister-->臭妹妹

陳雲駕霧 》Old cloud drive foggy》年老雲朵駕駛大霧

雞汁加雪糕-> chicken with ice cream ->雞雪糕

大大碌鳩>Big dove dove>大鴿子鴿子

愉景新城財經區＞Discovery New Town Financial District＞發現新城金融區
on9

鬆弛熊啤啤 -> Relaxing bear beer -> 放鬆熊啤酒

我買左件好性感...

I bought a good piece of sexy...

我買了一大塊性感的...

天拿水->day get water -> 一天得水

艾東撈食鬆糕-->Ai east fishing food muffin-->艾東漁食品鬆餅

陳飛機- Chen aircraft -陳飛機

Nothing change

我個腦好殘
I have a good brain
我有一個好的大腦

完全相反

不服來辯>Refuses to argue>拒絕爭辯

麥浚龍勿進窿→Mai Junlong not into the hole→麥俊龍不進洞

美斯個仔梅西

The United States and Sri Lanka Aberdeen

美國和斯里蘭卡香港仔

對基督的機動

暖烏冬 --> warm winter --> 溫暖的冬天

咩事

跑狗> running dog> 走狗

那嗣＞The heir＞繼承者
嗯譯得幾準

醉愛瀨屎->Drunk love set feces->喝醉了的愛設置糞便

一夜gay情》One night gay》一個晚上的同性戀

尖東處男＞Spire man＞尖頂人

Home industry tree
家庭工業樹

人造衛星情人
Artificial satellite lover
人造衛星愛好者

Aragaki Yui>aki aki

78887
78887
78887

盲青志摸西
Blind green mind touch west
盲目的綠色心靈觸動西方

讓她走

Senior green head

Poor poisoning->中毒不良

YYYYYYY-YYYYYYY-YYYYYYY

廢青男
Waste young man
浪費年輕人

Moondust最後變左moon

未俾老豆打過
-> Not to serve the old beans played
-> 不服老豆玩

?

Flute shepherd
長笛牧羊人

May be the most perfect person
一樣

Trouble will solve the trouble
麻煩會解決問題

Falling in love after first seen

堅遲>Late>晚了

When the trend of love fresh
當愛的潮流新鮮

喜多村英梨
Kita Village Pear
北村梨

重keep到似人名

朝早痾爛屎>Go to the morning>早上去

逗貓棒->Tease sticks->戲弄棍

Simon water
西蒙水

人體模型阿泰
Human Body Model Artest
人體模型 Artest

Ashley Young->阿什利年輕

紅唇娃娃魚>red lips salamander>紅唇蠑螈

日頭唔見得人 -> Do not see the sun at all -> 根本看不到太陽

架空臘腸->overhead sausage->頭頂香腸

catgirl 對波圖，Catgirl on the wave chart，貓頭鷹在波形圖

你老母美斯>Your mother and mother>你媽媽媽媽